\chapter{Hintergrund}

\section{Inhalt}
In diesem Kapitel sollten alle Hintergrundinformationen stehen, die zum Verständnis der Arbeit notwendig sind. Die Detailtiefe sollte dabei so gewählt sein, dass ein Kommilitone mit ähnlichem Hintergrundwissen (kein Spezialist!) den Eigenbeitrag und die Folgerungen verstehen kann. Typischerweise wird in diesem Kapitel der Stand der Technik erörtert (z.B. mit einer Literaturrecherche). Problemstellen des Stands der Technik werden erwähnt und der in der Arbeit gewählte Ansatz detailliert dargestellt. 
